一人一個口罩用後感！

Medicom astm1 藍色靚仔盒

包裝精美，有靚仔樣

輕薄透氣，柔軟，帶得耐唔會唔舒服，耳仔唔會痛。仲有陣香味

救救mask: 升值能力高，買果時100蚊3盒，近排gmarket見到170一盒，投資良品

中衛好厚身,同埋黑色夠靚
litepak 話自己ASTM2 ,信者得救,但賣家炒到12蚊隻
MedPride 冇寫pfe vfe astm,比較薄,但防到水

Kf94 mouth room寬敞 舒服唔會貼住個嘴
黑色型格特別

fwpp 比人妖中製,無三大標準

我落單就買經濟裝 藍色
出街食飯除落黎俾fd用火燒內膽...
屌堅野黎ge

不過倒落屎坑溝漂白水1:49
會出現甩色情況

1月大爆發到現在
都只係用左30幾個

利申:只放左3盒俾fd救急